/* 
  Localizable.strings
  NetSDK_Demo

  Created by NetSDK on 2018/7/5.
  Copyright © 2018年 NetSDK. All rights reserved.
*/

"NetSDK_Demo need your location info, or can not access wifi information" = "NetSDK_Demo需要使用你的位置信息，若不允许将无法获取当前连接的SSID信息";
"Please open location information authorization" = "请打开app位置信息的授权";
"Go to Set" = "去设置";
"IP Login" = "IP 登录";
"Port" = "端口";
"P2P Login" = "P2P 登录";
"P2P Server Address" = "P2P服务器地址";
"P2P Server Port" = "P2P服务器端口";
"P2P Username" = "P2P用户名";
"P2P Server Secret" = "P2P服务器密钥";
"Device Port" = "设备端口";
"Device Username" = "设备用户名";
"Device Password" = "设备密码";
"Smart Config" = "智能配置";
"Device SN" = "设备序列号";
"SSID" = "无线网络";
"SSID Pwd" = "无线网络密码";
"WirelessConfig" = "无线配对";
"SoundWaveConfig" = "声波配对";
"Device IP" = "设备IP";
"SN: %s" = "序列号：%s";
"Device SN" = "设备序列号";
"SSID" = "无线账号";
"SSID Psw" = "无线密码";
"WLAN Password" = "无线网络密码";
"Device SN or SSID is NULL" = "设备序列号或SSID不能为空";
"Wireless Config Failed" = "无线配对失败";
"Config Success" = "配对成功";
"SoundWave Config Failed" = "声波配对失败";

"Init Dev Account" = "初始化账户";
"Search Device" = "搜索设备";
"Mac Address" = "Mac ";
"Username" = "用户名";
"Password" = "密码";
"CellPhone" = "手机";
"EMail" = "邮箱";
"Init Dev Account Failed" = "初始化设备失败";
"Init Dev Account Success" = "初始化设备成功";
"Old Device, Not Support Init" = "老设备，不支持初始化";
"Device has Inited" = "设备已初始化";
"Device SN is NULL" = "设备序列号不能为空";
"Password is NULL" = "密码不能为空";
"OK" = "确定";

"Search Device" = "设备搜索";
"Device List" = "设备列表";
"Start Search Device" = "开始搜索设备";
"Stop Search Device" = "停止搜索设备";
"Login" = "登录";
"Remember me" = "保存登录信息";
"Back" = "返回";
"Login Failed" = "登录失败";
"P2P Connect Failed" = "P2P连接失败";

"APConfig" = "软AP配置";
"Current Wifi:" = "当前Wifi:";
"Unconneted" = "未连接";
"Next" = "下一步";
"SN or UserName cannot be NULL" = "序列号或用户名不可为空";
"SN and UserName and Password cannot be NULL" = "序列号，用户名和密码不能为空";
"WiFi Config" = "WiFi配置";
"Get config failed" = "获取配置失败";
"Please connect device hotspot!" = "请先连接设备热点!";
"Please select WiFi to config" = "请选择要配置的WiFi网络";
"QR Code／Bar Code" = "二维码/条码";
"QR Code" = "二维码";
"Bar Code" = "条码";
"Please Allow App to access your camera in the settings of iPhone - Privacy - camera option" = "请在iPhone的”设置-隐私-相机“选项中，允许App访问你的相机";
"please put %@ into the frame" = "将%@放入框内，即可自动扫描";
"Function List" = "功能列表";
"Device information" = "设备信息";

"Live Preview(Single Channel)" = "单通道预览";
"Live Preview(Double Channel)" = "双通道预览";
"Channel%d" = "通道%d";
"Channel" = "通道号";
"Stream" = "码流";
"Main" = "主码流";
"Extra" = "辅码流";
"Play" = "播放";
"Start Play" = "开始预览";
"Set delay time failed" = "设置延迟播放失败";
"Stop Play" = "停止预览";
"Snap" = "抓图";
"Local Snap" = "本地抓图";
"Record" = "录像";
"Start Record" = "开始录像";
"Stop Record" = "停止录像";
"Start Play First" = "请先点击播放";
"Snap Success" = "本地抓图成功";
"Remote Snap Success" = "远程抓图成功";
"Remote Snap Failed" = "远程抓图失败";
"Snap Picture" = "抓图";
"Remote Snap" = "远程抓图";
"Timing Snap" = "定时抓图";
"Stop Timing Snap" = "停止定时抓图";
"TimeOverlay" = "时间叠加";
"ChannelOverlay" = "通道叠加";
"Show Time" = "显示时间";
"Show Week" = "显示星期";
"Set" = "设置";
"Show Channel Title" = "显示通道标题";
"Channel Name" = "通道名称";
"Get time failed" = "获取时间失败";
"Get channel title failed" = "获取通道标题失败";
"Set failed" = "设置失败";
"Set success" = "设置成功";
"Set channel name failed" = "设置通道名称失败";
"Video Encode" = "视频编码";
"Audio Encode" = "音频编码";
"Encode Mode" = "编码模式";
"Resolution" = "分辨率";
"Frame Rate(FPS)" = "帧率(FPS)";
"Bit Rate(Kb/s)" = "码流(Kb/s)";
"Sampling Rate" = "采样率";
"Set Success!" = "设置成功";
"Set Failed!" = "设置失败";
"Get Channel Title Failed" = "获取通道标题失败";
"Get Time Title Failed" = "获取时间标题失败";
"Get Encode Config Failed" = "获取编码配置失败";
"Get Video Encode Config Failed" = "获取视频编码配置失败";
"Get Audio Encode Config Failed" = "获取音频编码配置失败";
"PTZControl" = "云台控制";
"Focus +" = "聚焦 +";
"Focus -" = "聚焦 -";
"Iris +" = "光圈 +";
"Iris -" = "光圈 -";
"Preset ID" = "预置点";
"Goto" = "转至";

"Playback" = "回放";

"Start Timing Snap Success" = "开始定时抓图成功";
"Start Timing Snap Failed" = "开始定时抓图失败";
"Stop Timing Snap Success" = "停止定时抓图成功";
"Stop Timing Snap Failed" = "停止定时抓图失败";
"Alarm Push" = "报警推送";
"Subscribe" = "订阅";
"Unsubscribe" = "取消订阅";
"Subscribe Alarm Push Success" = "报警订阅成功";
"Subscribe Alarm Push Failed" = "报警订阅失败";
"Unsubscribe Alarm Push Success" = "取消报警订阅成功";
"Unsubscribe Alarm Push Failed" = "取消报警订阅失败";

"Ch:%d " = "通道%d ";
"Alarm Listen" = "报警监听";
"Start Listen" = "开始监听";
"Stop Listen" = "停止监听";
"Alarm List" = "报警列表";
" Start" = " 开始";
" Stop" = " 停止";
"AlarmLocal" = "外部报警";
"VideoMotion" = "移动侦测";
"VideoLoss" = "视频丢失";
"VideoBlind" = "视频遮挡";
"StorageLowSpace" = "硬盘满";
"StorageFailure" = "硬盘坏";
"Start Listen Success" = "报警监听开启成功";
"Start Listen Failed" = "报警监听开启失败";

"Talk" = "对讲";
"Talk Mode" = "语音模式";
"Channel" = "通道号";
"Start Talk" = "开始对讲";
"Stop Talk" = "停止对讲";
"Local(not transmit)" = "本地(不转发)";
"Remote(transmit)" = "远程(转发)";

"Control Device" = "设备控制";
"Reboot Device" = "重启设备";
"Reboot Device Failed" = "重启设备失败";
"Reboot Device Success" = "重启设备成功";
"Query Device Time" = "查询设备时间";
"Query Device Time Failed" = "查询设备时间失败";
"Query Device Time Success" = "查询设备时间成功";
"Sync Device Time" = "同步设备时间";
"Device Time" = "设备时间";
"Sync Device Time Failed" = "同步时间失败";
"Sync Device Time Success" = "同步时间成功";
"Confirm" = "确认";
"Reboot Device?" = "是否重启设备";
"YES" = "是";
"NO" = "否";

"File Browser" = "文件浏览";
"Local Picture" = "本地图片";
"Local Video" = "本地录像";
"Video Play" = "录像播放";
"Picture View" = "图片浏览";

"Device %@ is disconnected" = "设备 %@ 已断线";

//通用提示消息-错误提示
"common_msg_error_ip"="IP地址不合法";

//登录相关信息
"login_login"="登录";
"login_now"="登录中，请稍候...";
"login_remember"="记住信息";
"login_error_pwd"="密码错误";
"login_error_account"="账号不存在";
"login_error_overtime"="登录超时";
"login_error_registered"="账号已登录";
"login_error_locked"="账号被锁定";
"login_error_inblacklist"="账号被列入黑名单";
"login_error_busy"="系统忙";
"login_error_connect"="连接失败";
"login_error_maxaccount"="超过系统最大连接数";
// 录像回放
"Channel0" = "通道0";
"Start Time" = "开始时间";
"End Time" = "结束时间";
"Playback Failed" = "回放失败";
"Pause" = "暂停";
"Resume" = "恢复";
"Stop" = "停止";
"Speed" = "播放速度";
"Normal" = "常速";
"Return Normal Speed Failed" = "恢复正常速度失败";
"Download" = "下载";
"Lock" = "录像加锁";
"Unlock" = "录像解锁";
"Query" = "查询";
"Check All" = "全选";
"All" = "全";
"All Record" = "全部录像";
"Alarm Record" = "报警录像";
"Record Download" = "录像下载";
"Record Lock" = "录像加锁";
"Download Record Success" = "录像下载成功";
"Download Record Failed" = "录像下载失败";
"Query Record File Success" = "查询录像成功";
"Query Record File Failed" = "查询录像失败";
"Lock Record Success" = "录像加锁成功";
"Lock Record Failed" = "录像加锁失败";
"Unlock %d file success" = "解锁%d个文件成功";
"Record Count : %d" = "录像个数 : %d";
"Query Record File Failed" = "查询录像失败";
"Video Talk" = "可视对讲";
"Start Video Talk" = "开始可视对讲";
"Stop Video Talk" = "停止可视对讲";
"Open Door" = "开门";
"Open Door Success" = "开门成功";
"Open Door Failed" = "开门失败";
"SerialNumber" = "序列号";
"Device has not Inited" = "设备还未初始化";
"Back to Main" = "回主界面";
"Config" = "配置";
"Configuration Completed" = "配置完成";
"Configuration Failed" = "配置失败";
